野沢雅子個樣似唔似超級撒亞人4

野沢雅子個樣似唔似超級撒亞人4
我覺得幾似

[連儂文宣] 用CHINAZI喚醒藍絲廢老對共賊既不信任！

光復香港，時代革命

真係好似，一模一樣咁濟